3) Uerehhe Mart Rebbas kaewas, et Suresödi Jaan Risikamp on uut maad teinud ja 2 kaske sealt pealt ka mahha raionud teine on 9 tolli tügast ja teine 10 tolli tügast jämme ja enne sai teda kelatud uut maad teggemast.
Jaan Risikamb tunnistas minna raiosin pöllo äre pealt 2 kaske mahha sellepärrast et warjas wilja ärra ja 1/2 küllimetto maad kündsin sedda wanna aia asset ülles,
Selle asja sees moistis kogokonna kohhus, et Jaan Risikamp saab 24 tundi kinni petud..
